你地點睇睇波既女仔

身邊好少女仔朋友睇波
我就睇開本地波
但成日俾朋友笑
覺得好悶
就算同男朋友分左手
我都依然好鍾意入場睇波
但朋友仔就話我做下啲有意義嘅野啦
唉 有無人明我感受

少有 支持

我愛你

絲打除咗睇本地波之外仲有冇睇其他
利申 覺得睇波既女仔好吸引

以前都有睇英超 但依加少睇左 我撐本地波嘛

Be our girlfriend please

本地波反而少睇